﻿ Toldo không được chào_đón ở tuyển Ý
Đội_tuyển Ý sẽ không có chỗ cho thủ_môn F.Toldo Thủ_thành người Ý của CLB Inter_Milan , Francesco_Toldo , đã cực_kỳ thất_vọng khi anh không được HLV Marcello_Lippi gọi trở_lại đội_tuyển quốc_gia để chuẩn_bị cho 2 trận vòng_loại World_Cup gặp Slovenia và Moldova vào ngày 8 và 12 tháng 10 tới . Lý_do là anh không được thi_đấu nhiều trong màu áo Inter ở mùa bóng này .
Toldo cho_biết : “ Tôi cứ đinh_ninh rằng sẽ được HLV Lippi gọi vào đội_tuyển bởi thủ_môn Buffon ( Juventus ) vẫn còn phải nghỉ do chấn_thương . Nhưng cuối_cùng ông ấy lại chọn_lựa Angelo_Peruzzi ( Lazio ) và Morgan_De_Santis ( Udinese ) , ông ấy cho rằng tôi sẽ không giữ được phong_độ tốt khi chỉ làm thủ_môn dự_bị của Inter ở mùa giải này . Thật đáng thất_vọng ! ” .
Toldo cũng cảm_thấy rất buồn khi ở Inter , anh phải làm thủ_môn dự_bị cho thủ_thành người Brazil , Julio_Cesar . Toldo đã chơi bóng 4 năm liền cho Inter nhưng từ khi Julio_Cesar đến vào đầu mùa thì anh đã không còn giữ được vị_trí chính_thức .
Toldo nói : “ Tôi nghĩ mình không hề kém cậu ấy ( J.Cesar ) , cậu ấy còn trẻ , mà để trở_thành thủ_môn giỏi của Inter thì bạn cần phải có kinh_nghiệm , điều này thì tôi hơn hẳn Cesar ! ” .
Tuy_vậy , Toldo cũng không ngớt lời khen_ngợi CLB Inter về quyết_định mua hậu_vệ Walter_Samuel .
“ Hàng hậu_vệ Inter đã trở_nên mạnh_mẽ hơn từ khi Samuel đến . Tôi cảm_thấy rất yên_tâm khi trước mặt tôi luôn có sự vững_chãi của Walter_Samuel ” , Toldo phát_biểu .
Hữu_Dũng
